中學個時暗戀左一個男仔，結果…佢同左個學霸一齊

之前都識個個女仔，都幾friend 所以同佢講左好多野⋯結果後尾先知原來個男仔一直都有wts搵佢，至此⋯我知道皮已收了

咁個女仔一定爆曬d野

我覺得佢一定有同個男仔講…之後嗰個男仔都好似好避忌同我一齊玩咁…至少我感覺係咁😅

既成事實就無謂上心

應該會係呢一世ge遺憾